騰訊今日收市倒跌，老衲永遠離開連登

啱啱破400

挽留
夾撚爆個春袋先好走

300幾燈到上400，
老納執左幾多格

303入，375走

你條撚樣果然係用永遠離開連登嚟燈